# Failed Empathy

Repository mit öffentlichen Informationen über eine Metakritik über Autismusrepräsentation in Medien. Der Vortrag wird auf der diesjährigen Jahresabschlusskonferenz des CCC auf der Chaos West Bühne statt finden.